中國邏輯101之限聚令

1, If A, then B.
如果“限聚令係防疫需要“，咁“今晚超過八人既集會無論和平與否都應該制止“。

2, Not B, then not A.
今晚無制止超過八人既集會，then“限聚令唔係防疫需要“

大家肯醒未？仲想endorse政府做既野到幾時？

跟隨黨嘅指示炎症執法